一張圖話你知MPF呃水有幾深...

唔講佢個轉換限制，個FEE仲屈過正苦公墓員PLAN...
但個switching restriction真係好harsh，完全沒得短炒...只可以中長線...

唔好意思，我蠢，用你幅圖既話，可唔可以舉例說明點屈法

我都係蠢人，既然大家都係蠢，無乜討論價值...

咁你可以點?

Quit mpf lor?

十幾年前都知亦好多人講。解決方法係乜呢？

咪又要供

我都要供mpf
既然大家都做唔到d乜焗住要供mpf
無乜討論價值

咁樓豬開個po做乜柒

依家都多左好多選擇。

1. 趁機移民
2. 轉去匯豐揀自選美國股票，好似0.79%坊間算便

mpf 本身就唔係預你短炒 咁都有得拎黎講？

MPF 本身都預你65歲拎, 點會比option短炒

求其買隻美股etf都係1%唔洗
仲有息收

香港

你睇下其他MPF公司，仲貴

巴打，你呢個係公積金ORSO

pk aia收緊1.5%

佢就係話大貓ORSO平過MPF好多，所以話MPF食水深

ORSO點同mpf比

光？

公墓員plan收幾多？

ＭＰＦ 又冇效率 食水又深

屌係老味 垃撚圾

mpf短炒

樓主係想講，同樣係公積金，都係買基金
老強就收1.x - 2.x % 1年管理費
得少量公司/機構行緊嘅ORSO （員工可以唔contribute），就收0.0x - 0.x % 1年管理費。

我地有咩可以做？
1. 唔玩老強（離開職場）
2. 入可以行ORSO 嘅公司，HSBC，國泰之類
3. 入行老強，但唔洗員工供嘅公司，老正，HA之類
4. 真係要供喇，就搵間管理費低嘅，等d管理費高嘅冇人揀